要將革命意識放入社區

第一次出Po，希望唔好屌得咁犀利
觀乎今日柒婆記者會，佢刻意講「光復香港，時代革命」，又揾柒波出嚟loop啲GDP升升跌跌咁，令一班港豬或者中立淺黃絲覺得宜家抗爭真係over咗，要收手咁樣。
其實我地一直做梗既野就係革命，五大訴求又好七大訴求又後，背後對準既就係中共。嚟緊柒婆話日日都會有發佈會，相信又會日日loop啲示威者點激進又點暴力。
發佈會對發夢區同埋一眾發夢人士嚟講當然係冇影響，但係對一啲老人社區又或者係住宅區嚟講啲廢中廢老睇如果日日準時睇tvb既話，相信真係好快又淺黃轉中立，中立轉深藍，運動要持續就會有好多阻力，所以我覺得將革命意識放入社區好重要。
例如貼文宣
第一要帶起革命。當年毛主席孫中山鼓勵革命既說話，順從權威，又愛國既廢中廢老睇倒或多或少會有動謠，並且會開始為「革命」一詞漂白，覺得革命其實並無不可。
第二，帶出中共之惡。運動至今我地好清楚終極大boss係中共，我地要貼多啲中共既人權打壓，廢中廢老唔愛港但佢地愛國，要以暴力鎮壓既畫面撼動佢地既價值觀。例子就如六四坦克車鎮壓既時候，雖然我覺得今非昔比，以宜家呢刻既局勢，政府出動解放軍，用坦克車鎮壓既可能性較低，但係廢中廢老冇乜思考能力，既然政府成日扣我地帽子話我地暴徒，我地都可以照扣中共帽子！
第三，經濟牌。真係會有啲人好care生計，或者成日講「手停口停」，覺得係時候要出動一啲
Sorry文宣，強調自己可以揀都唔想影響每個市民既生計，係政府，係中共，令我地迫於無奈要行動升級！同埋，我地罷工罷課既人，其實自己生計都好有影響！
最後，五大訴求，缺一不可。大家好憎狗，但係唔好忘記其餘既訴求！要打低呢個政權，我地要全面多方位進攻。如果靜係放焦點喺狗身上，我地就算成功，充其量都係政府求其揾一哥二哥祭吓旗，之後又可以繼續打壓我地，我地要對準背後既大佬嚟打！
＊貼文宣要注意不宜痴太多去連儂牆，就好似我地如果見倒一大堆藍絲既留言我地都會不屑一顧。文宣要散落各地，每個位不宜痴太多。雖然可能會好快有人拆，但係我地可以補返佢！
光復香港，時代革命！

推！

自推！

唔知自己講得啱唔啱，想集思廣益

打好輿論戰 令普通市民參與討論

推推推！

推上去！

再推！推到大家都睇到！

一直都要啦 做野

同埋我有諗過要漂白示威者既形象！我地要以示威者形象喺日常生活上面做好事！例如戴頭盔做個守法良好小市民，幫助身邊既人！等多啲中立或深藍或港豬對我地多啲諒解，明白我地係迫於無奈先要阻路先要衝激！

我地文宣真係唔可以輸比五毛
推！

光復香港，時代革命！

繼續推！

想有多啲人睇到

加油